毒撚頹廢秒回

yo 打妖精咋嘛

留名

Lm

因為你自己食藥定係人哋食

大家好似好得閒咁

Not sleep?

真

我呢個狀態應該隨時瞓着

屋企人唔鍾意？

好攰？

Sleep la seven head

係

又要釣魚

Me try to be strong man

唔係

心情又唔好
又咩好做
瞓返發夢幾好

㩒住電話等

一半係一半唔係

有冇機會自己一個出去行吓

發夢會開心d
Btw 你住個度有咩好食

Sometimes weak is better
Can Relax ar

冇
本身已經冇
隔離仲冇間餐廳開

Being strong won’t buy u anything

Me really really weak strong

咁你諗住食咩
Hotel有咩好食

一日一餐food panda

好啊
自己冷靜下
自己住真係好爽
15歲已經自己搬咗出去

Yes , true

Go to bed I envy u

He is not at hk Toronto

唔知
其實呢度屋企附近
有間廿四小時超級市場
有啲三文治買下
Hotel啲嘢通常又貴又唔好食

You can go too
believe in your alarm clock

係，好累

我呢度得Uber eat
講起就唔開心
以前死慳死抵
都唔知換來啲乜嘢
一陣睇吓有冇機會食餐好

Sandwiches
未離開過亞洲 無乜概念

Damn

No I don’t believe it

有得一個人自己真係好開心
你哋仲有得打機同朋友一齊玩
我switch 都賣撚左

寧願一日一餐豐富啲都唔好三餐麵包

你去樓下starfuck望吓
一樣咁撚難食

Weak

我食午餐肉食到痛風
為咗慳錢
結果俾人話我抵死

無食過starbuck嘅野食
唔平又普通

我依家都係
冇心機煮 每日食一餐算

On9 慳錢都唔得

其實外國真係冇咩好食
歐洲洲通常食唔慣
美洲通常比較貴
平嘅可以求其到一個極點
香港食嘢真係唔錯

好耐冇飲

飲完未

係咁㗎啦
生日買禮物比自己都俾人屌
我送俾佢嗰個幾百蚊外幣
自用20 is犯法

屌 咁撚on9
雙重標準嘅
用20外幣都唔比

Good night

習慣左
已經算數

佢係

你老母 新黎咗隻樣衰馬騮

冇得玩住驚比兩老發現

強者唔該同我報到

依家幾多錢啊

未 想湯了

留個靚名

都係2000尾 口乎
要閉關幾日做任務

搵我？

瞓未

口力仔

唔好比我知你訓

差唔多 你瞓未

我唔識瞓

橙

就了

過多陣再報到

聽住先

係真

有冇人要衫

好

我。。。。

幾時

依家執緊野好攰

聽朝都得
買錯兩條裙 你要曬定點

你買錯咗啲咩裙

你見到就知 on9 執嘢先見到
唔知係咪隻死貓送俾我

笑死我
我而家睇吓有啲咩唔要我俾你

來了

等我一陣開緊個電視

快 我驚我訓著

開Ed

搵我咩事？

Sleepy damn

湯喇好嗎

Go sleep

等頭髮乾

你好

你會後悔

ok

咁夜洗頭？

See u 1130

88

Me800sleep

讀讀

醉？

雞翼
我好似已經唔識訓。。。

已湯

捱到攰就會訓到

Wing

咁返歸

唔攰唔攰！

辛苦啦

下次叫埋我同bitch c ok?

陪你

已慣

就快可以食早餐

傷身呀
想隊sake

你諗住落樓買定自己煮？

要起左商店先可以買

落樓吧

Shot咪一樣
Cocktail 太慢 中意shot or成支

Pic place

hug

諗好叫ABC邊個餐未

仲唔訓

睇嚟要比心機儲曬啲嘢先

想食火腿通

訓唔到

Vodka

正

勁喎

想

自己以前會一路飲一路飲monster
最唔正常飲左一支vodka +4罐
好奇自己點解未死

渣

自己返到？

你呢？

五點開始買

大頭菜我嚟la

我睇咗乜嘢
Ching係咪癲咗 咁飲都冇事

我要訓啦

大家早抖

Nite

唔洗 訓唔到 出過去..又成身汗

有fd

係咪訓哂

No ar

算係啦
有陣時灰灰地

早

好早

開工

點解你哋好似同我時區一樣

一早起身打文 想喊
好眼訓啊

Asm?

係啊

咩時區

加油

-8

強者係邊呀你

早晨出發去玩貓

呢到成日都有人

咁開心

早呀柳
係呀個fd唔得閒我上去幫佢湊半日 貓b我來了

比我湊得唔得

佢是我的

會唔會太q

人地嘅永遠最好玩

自己既都好玩
自己養狗就真係 唔好搞我

希望唔會越大越樣衰

差啲起唔到身

佢地已經起唔到身

我唔介意架

你又做咩咁早今日去邊玩

毒撚邊有地方去

其實毒又有咩可怕wo

飲完酒有冇好瞓啲

牙喬

牙草

秒

Read

冬

唔秒我？

秒返你

出門未

讀豬

喬妹

點解條街可以咁熱咁焗

準備換衫出

今日有咩做

R(ead)

2x60秒

冰豬

慣啦

淨係唔覆我 小氣簿marked

快d返去涼冷氣

已經濕曬

自己一個更開心

日日都咁好訓
利申 豬

讀B

你明明成日潛水 好似係

慘過焗桑拿

哪有 成日都係到

做咩講大話

冇人陪

雞豬

當我死？

睇唔到 希望你本簿唔洗寫野

都係家禽類

慣

柳b

你最好 我等你等左成朝

有咩做

你就係咁咖啦

你唔叫我

見到啲狗食咩都覺得貴

我默默等待style

你唔講我真係唔會知

我今年冇離開過短褲

月亮代表我的心

呢啲天氣點搞

貴過人

宜加寫左一樣不過母親節就原諒你

今晚打邊爐好肥
決定今日食1餐only

D frd隻狗日日食貴扒

我唔知

動森ing

我外國-1已經t shirt 短打
香港真係必死

1餐半ok?

一樣夠了thx

世人對我嘅誤解太深

信住先

你點做到訓咁少

淨係敢信自己

咁你依家知

我已經死左

半餐食水果 都得

唔太明

我早睡早起

就咁話

咁遲鈍

母親節快樂🎁

準備下啲水果奶昔

打邊爐 唔食碳水其實唔肥好似係

蠢嘅

想飲

同契仔玩陣先 潛陣

訓唔到咁多

你先係信唔過嗰個

但係唔係話熱啲有助減肥咩

講起好想去飲士多啤梨奶昔

食肥牛都好肥膩

唔緊要

整好了

熱到幾時先減到脂肪

相摩牙,thx

精神

精神！

好撚眼訓 今日有冇可能打晒2000字

好似焗桑拿咁
焗下會好啲

Hi

嗨

大家最近有咩做？

想抱佢

都係屋企搵下野睇

好熱.....

小草

西西

牙路你去左邊 巴士話掛住你

我都掛住巴士妹

13個鐘

無開冷氣，瞓得特別差

海

打機煲劇返工

我仲有13日就可以休息了

最後嗰科考咩？

Econ

咩啊又

澄清

好吧

有冇人呀
玩gartic

有想我嗎

有

冇 晏d玩緊貓

你唔洗做野未

我又番🤪

me呢

好快考完就可以去玩

有的

我可以同佢一樣

訓咁多豬黎？

一齊放假🤪🤪

聽日要番工啊我

原來唔掛住我

我一至五小睡

小妹不睡

星期二要返

探9你

weak 到...抵我中2你

岩岩路過中環都好多

我whatsapp 好耐無響，你要唔要幫我解決下

我好開心，最近

。。。。。。

薯皮

啊路

有咩咁開心子

秘密

求些牙

巴士想我了

我都想你的 言士買寶

掛仔呢

我也有

唔洗啦唔該

食東西了嗎？

咪啦

Ok嫌棄

我黎揾你就有份

你無黎

食左藥未

想黎

hi

食左了，有心

安

可惜你 早已遠去 消失在人海

有些人 一旦錯過就不再

禾火火

我只係求其問

個，你對我有d野

唯有到愛不起 便明白愛的趣味

佢腦有事要定時食藥

我大愛

黎左請你忍野

我有單思病

唔好唔認啦

做緊咩

小讀子

reading

寶寶

Bb

掛住你

點解

嘻嘻，就係掛住

食咗了

羡慕？

非常

吻別

長島冰茶呢

唔係事實嘅嘢我唔會認

終於換咗衫 白色裙

可能今晚吧

成條都係白色？

那就好

好想攬住瞓

係啊仲擴大左書包

下星期再黎探佢

有冇繼續做任務
我琴晚買咗10幾萬

想你了

好好好

義工黎wo咁 無錢架wo
主人係你同行

有啊 係咪都係搖樹執野賣野

我也想

抱住我

可以換的

佢部電話入邊嗰個里數app 跟住咁入去最上邊就要做嗰啲任務

我個杯呢

你好好

我想飲朱古力奶昔

係你唔肯信我姐

今晚應該食牛角

放左係雪櫃

想食

雞b

空虛寂莫凍

聽日要返工

今日屎忽痕拎左副塔羅出黎

幾時比我

圍爐

日日都返緊

睇幾時見

其實你幾時會放假

咁你見未

絲打返咩工咁慘

嚟緊好似每個禮拜都要返足7日
但有1,2日返半日only
我都唔知

全職女朋友

咁你宜加要禁定飛啦wo

隨時

問左咩

你有得打邊爐 咁熱

已經頂緊你同事個位？

依家要去第二個站嗰間

幾時有拖拍

lm

預埋你

係邊買
諗緊叫個fd去誠品揀一副 請返佢食飯

目前已經頂咗佢其中一樣嘢要做
會唔會再多啲就唔知

咁有咩答案

誠品 好耐以前買既

而家

辛苦晒你

唔會死嘅我估
不過好似又有個同事嚟緊一兩個月有啲事可能唔係香港
又要做埋佢個份

6月

Come

到時就知

痛妹其實你做邊行
點解突然間咁多調動

新對象

到咗你門口
準備敲穿埋佢

有咩事坐低先講
唔好咁激動

雞柳巧勁

係公司突然有好多人事調動
加上本身細公司

我脾氣好臭

你呃我

幫我睇埋得唔得

佢做得耐？可能

有得咁樣問幾時有架咩

哪有有就唔會咁既死樣

有冇失業壓力

臭脾氣唔好 會扣分

準備左隻碗比你

唔識幫人問

每個月抽一張

靚仔就好

🥵

但係無筷子

咁都得架咩 笑左

冇乜 可能我未有經濟壓力
失業都好當休息下算
加上應該就嚟回復正常

本身都0分

點為知靚仔

咩野係第二個站果間

用gulu攞飛咪得

牛角係自己app架

我又要抱

買咗盒zelda翻屋企玩

少食牛角

咩嚟

自備一對就得

佢係咁教

好熱好熱

單機mode

其實有冇工返都要好好休息

本身有分

真係

你

咁就好
有0.5分已經心滿意足

信唔信相由心生

而家咩境環

都叫有嘅

我做緊冷氣軍師

又話一齊打機

Then?

有咩策略

齊人先啦

食雞易齊好多

我尋晚有玩 唔同隊咁解

我知

你心地好

你又知

開大d個冷氣

比啲信心

牙女幾時玩

你心地好唔好

我心地都好 但我個樣點解會咁

是但啦 我得閒

如果冇經濟壓力就輕鬆好多

我心地on9，所以樣都on9

我覺得你靚女

咁等我返屋企先

點為之on9樣

似弱智仔

一個人原來都可以盡興

唔靚

我都盡興緊，好熱好興

我覺得靚啊

好野！

暗中觀察

真係要

毒撚最忌

老母飯？

終於上水

俾個hug你 佢淨係痴男仔

你從來都唔會問我

一定係咁

咁點解6月係有 邊張牌就代表有咁樣？

好人卡

樂園

真 自卑毒撚>自大毒撚

煮飯比媽媽食未

但佢樣靚

巴打呢

你成日唔理我

巴打都係

係 冇乜負擔

聽日又要上班了

多謝安慰

>>>>>>>>>>毒撚

少少都要既

女尊男卑

係啊6月個張超級好牌

Back home first

我從不講大話

叻 周街都係人

我有問

結果去食咩

我紅字巴。。。。

原本諗住打邊爐佢唔派飛

唔想同你抝

我好耐冇打過邊爐喇

好啦咁

唔洗再講 我嬲左

但馬屋

點解我見周街都係狗

禾刀係打邊爐播

我同你打，v city

我嗰頭少左

想氹

冇位了嗚

有位同我講

粗重野交比我做

你好中意爭

好，你真係同我打喎

姐係full booking?

靚女緊係爭

無！錯！多人到行唔到

咩女都比你爭贏

好食好食！

你唔識。。。

Wa diu 伯母

好 我想包場

我中意爭姐，無話贏唔贏

揾日收工去試下。

屌我老豆老母，呢一刻話想打邊爐，會問我食吉野家？

串到

如果你過黎新都會陪我打？

家家有本藍色的經

下次去試
好耐冇打過邊爐

你既人生好圓滿嗚哇
人生贏家

佢真係大細超，對我勁惡死

下次去試

So mad

咩事幫你一齊嬲

冇負擔就好

why b

感動了

為咗你去學緊

好食但好難等

Dklmch排左成個鐘 一個都冇郁過
明明入邊有枱但係唔俾人入去
決定聽日先食

家父家母沙士之後先落黎香港（我大陸出世）
日日聽到佢地屌泛民

B

我冇競爭力

]

靚女雞

係 輕鬆嘅

太耐冇飲酒 一溝酒就唔得了

肥婆雞

你對我特別惡

睇黎痛妹有家底

我都木

排左成個鐘先放棄
Dklm垃圾餐廳 聽日都唔好食 俾骨氣

肥都可以靚

牙路琴日潛水

咁早就唔得

肥婆冇人要

我幫你扑暈佢

大陸落嚟係煩啲。
被大陸灌輸左其他嘅野落去

好耐冇飲好多 好熱

好暴力

公屋仔

我要

往死裡打ok?佢傷透我心

未開始食就暈低

佢地無得救啦

我都好想打

你冇學過。。。

真。越講越煩

係永遠都好多人

其實一諗到置業就好絕望

你心有所屬

我都好嬲 勁多人

我怕我要訓街

笑死

我老豆食吉野家

想飲了

我準備左成日 點知食少少飽左

邊有，得你一個

咔

證明對女仔好係冇用

你咪為難我啦，溝下女搵淡飯食咋

改觀了

要食6點就要入

多人到痴左線

幾好 可以減肥

你想要就進取d啦，做乜搵我過橋

我睇間野好似好正

唉唔知點搞

哈

咁唔好食

飲我試左隻澪既清酒 好好好好好好飲

家母收6點

又呃

咁大感觸

你再係咁我放棄

幾時先瘦 睇黎我運動力度要大啲
仲係好肥

嘻

我依家仲嬲緊

搵搵埋埋得幾格階磚

邊有啊雞妹

佢啲湯好正

要馬上跑入去

我講笑 勿認真

想飲梅酒

唔想食la diu

咪講啦，我30幾歲人得600幾蚊身家

快放棄

好彩屋企唔使供樓

嘰

人愈大個樣愈柒

瘦唔係講力度 係講進度

我咁易放棄你會唔會睇唔起我？

依家咩都冇了

即係咁講

我中意咪得

呵

開左桃酒

陣間要飲天仁！

好想食

唔會 我會好感動

我都想飲

喊緊

我知你喺邊個商場啦！我喺天仁捕你先

我好中意你啊，受唔受溝啊（拎住紮花）

同媽媽食緊飯

學緊 只係要啲時間

你有

要好唔難 要你既好係佢想要既先難

太多人？

如果我冇打算搬我諗我都可以長住呢到
2老遲下可能會投入大灣區懷抱

我覺得自己唔會脫離依家公司

要供我轉工做護士

做多少少

節日好難搞

明明以前都幾Q

有時揀岩自己既飲食方法都好重要

尋晚已經訂咗位

要知道對方想要咩係好難既

我家組勁想痴住家母

你好易姐 下個月就黎了

點解會咁
佢冇男朋友？

要幾多錢

食我

我覺得好岩自己架啦

都唔知真定假

佢有 佢想家母打理一切

唔信 起碼供到

咁就keep住
好過太辛苦之後自己想放棄

咁佢請個工人算啦

其實係
我只係斷啲高油高糖既野

我都係咁話

諗住下星期淨係食4餐碳水

咁要做D咩架係咪姐係ftgf

餓餓餓餓餓

岩呀

我而家冇乜碳水
係有時忍唔住食少少

打機 打機就唔餓

叫佢放過你媽媽啦

係 照顧男朋友仔啲日常生活

唔信？

等開飯終於有嘢食

搞佢唔掂

唉，有女朋友真係好，應該依世都冇我份

唔知

姐姐你又唔理我了

今日好早

唔

你溝返個

錢真係好煩

我要食埋嘢先

我冇依個能力

你得嘅

又話小朋友先玩

唔得啦等D女仔溝我算

我係個貪玩嘅孩子

真

但好玩

可以

你家姐幾歲

女仔戒碳感覺易過男仔

知咩事

因為有我
知冇

係 我幼稚撚

我認同✔️✔️

我講我知咩事

等你長大

可摸耳等埋我 我六歲

咁得啦

我要嘅係時間

姐姐

乜L嘢意粉嚟㗎
咸到

加d水

應該會仲奇怪

點解你食餐飯咁多波折

黑仔

same 完全唔知自己食乜
陣間再買野食返去

拿！你又唔預我啦

真係好垃圾
我哋同病相連

等你呀

仲好肚餓啊啊啊啊啊

下次煮俾契婆食嘛

嬲到我

不了

玩？？

Ready?

淨係想返去打機

我都係

咁煮俾me

是！開

電話玩唔到
放棄

就返了

我煮嘅嘢唔食得

香橙綠

心累

注意安全，平安歸家

買咗嘢飲

冇錢所以煩

大我小小

點解咁覺得

咁都幾後生

2杯thx

唉

還好

13歲
叻囝

我今年23歲都重岸岸鳩鳩咁

繼續強姦我吧

男仔唔食碳水好難飽肚

香港地冇錢

我都要食好多架
但咁樣食左一排胃口真係細左啲

冇野好得過咁

反省未

有冇諗過其實人地唔想

真係好煩

牙路
好呀！

yes i do

岩岩有條seven head skin仲蠢過你

我hi到頭先

係呀

我哋不停叫佢蠢草

叻人我只承認姐姐你一個

咩野又係

安好

一定係牙喬黎

今日叫過你
瞓得好嗎？

只想你仍安好

個蠢材話自己係

咁就好

今晚冇藥了，唔知
但今日過得不太好
抱歉冇睇post

我反省中

希望吧，聽日出一出去買藥
希望買到

我都比佢強到嗌唔好了

好想知你可會快樂

沒事的

是咪玩完了?

bb

唔撚識做，難到

唔緊要
我都唔追好多時

對 所有嘢都會過去的

嗨 我作文了

過去了 會過去的

路

點解你仲喺度真心呆咗

謝謝你嘅包容了

解決唔到嘅嘢唔諗

係，想時間快啲過
每一刻都係煎熬

我飛機咗電話但我用緊電腦唔小心禁咗入嚟

我唔想

情懷不會倒退

想摸

掛掛

我只想不停瞓，等天黑
我諗都大機會炒曬了，defer囉...唉

想打柒你點先專心做呀你

幾時都話姐姐最好

我還安好，謝了

啱啱訓醒？

講得好

我都想沉迷瞓教算

加油唷

妹妹

快啲打柒我腥多幾次打企鵝gif嚟但我飛機咗

謝謝喬子

我得一樣野做到

可以 聽日就係了

你也要

我多你一樣

星期日你去尖沙咀會見到d姐姐圍埋一齊慶祝姐姐節

咁唔sd88

超級好攬

啱啱去完街

[集氣] 一齊多謝13歲中一記者陸同學, 你冇做錯, 希望你睇到

13歲細路咋

唔開心，瞓教
我有兩樣

唔好笑？

哦哦
早點休息！！

我呢加有要事忙緊

求我

比我攬陣得唔得

求你

我都係但我開心返了

我13歲仲係打緊機

part ab都未做完
篇文作咗一半

佢而家瞓緊覺

真胃口大同細個人都差好遠

冇父幹

俾你攬一個鐘
攬住佢啲唔開心就飛走晒

運動完

A易啲 B好撚難

恭喜。
唔易的，請珍惜。

加油了

來生不做香港人

係
題題一鳩樣

大大力攬實佢

真 慘過地底泥

辛苦曬

都係唔sd

太大壓力

暫時開心也是開心

日日做都唔q瘦

岸鳩鳩

你都要一齊訓真心
訓唔到真係好辛苦

打工仔又比人壓榨

痛妹